如果有200萬個人自首𠄘認同5勇士一齊暴動

睇吓律政司點告

103啫？

有199萬人笠水其餘10000個就仆街

如果夠團結就一定救到所有義士

囚徒困局

我地尊重法治

全部拉哂上去

200萬人 一人一個月 5000蚊生活費

一個月100億

200萬人一齊去警總自首，睇下佢係咪拉哂坐監

唔洗自首，協助調查，就算得一萬人都坐爆差館

塞爆佢老母監倉

啱啊，flood gate一開，律政司就要做嘢